日出康城2期家居寬頻, 請出招

日出康城2期 領凱, 就搬過去, 唔該咁多位Sales

TG:

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
WhatsApp :

Telegram :

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks